## allmänt:  ππ == done
ππ förslagstitel Extending java with string interpolation using extendj.
fixa struktur på en högre nivå:

## abstract:
varför användbart - kortare kod, läsbarhet -> hitta artiklar kring detta.
poängtera tt det är funcitinoal . viktigt -> implementationen är liten. användbar.

## Intro:
möjlig research question - kan string interpol förbättra javakod? samma stycke som mål. kan hjälpa motivera hela pappret.
gå närmre projektet än att prata om verktygen -> mindre om jastadd, vitkigt är rewrites. förslag finns. prata mer om mål/string interpol. skippa syntacitc sugar först och sen efter exempel introducera termen för enkelhet vilket leder in i vårt projekt att vi vill implementera syntacitc.

ππ stryk vilket uni det är.
## bakgrund
bakgrund. varianter med och utan curly. jämför oliak srpkt. regex i bash. fulla expressions. jämföra med python och c, vad är mer lästbart. och scala.
förklar aomskrivning med graf. graf för omskrivning.

## när vi pratar om vad vi gjort
översikt, vi har två- varför. vilken valdes -> innan vi börjar impl. beksriv -> prata problem och varför valt.

single-variable inteprolatoin och dylika termer måste tas upp i bakgrunden.

slå på spellcheckern. 

förklara varför det är ett större problem som inte går att lösa så enkelt i regex. värde i expr prata om vad som är svårt i regex.

bakrung -> abstract grammatic definerar klasser som använsf ds för astnes noder.

skicka det som crashar till jesper.

## eval -> threats to validity -> saker som förhindrara tt resulattet är allmänt applicatble till andra fall.  
bättre att kolla om strängar toString och plus finns. på fler porjekt är btätrre. lyft fram något exempel som är typiskt och hur vi kan förbättra. istället för att skumma, ta stick prov för vanligt. Göra mer analys på antalet plus i varje rada.  leta efter många plus på samma rad. formattera om med oändrlig radbreedd. genomsnitt antal strängar som adderas. Leta efter string.format, de kan också löetas upp. diskutera om tid inte finns // och system out format.


gul - fel
blå - orelevant
lila - mer fel - beaver bör tokens
grön - förvirrande
röd  
